<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Giriş on Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/</link><description>Recent content in Giriş on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/tr/docs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hızlı Başlangıç</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/quick-start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/quick-start/</guid><description>Yükleme Scratch Eklentilerini kurarak başlayalım. Scratch Eklentileri hem Chrome Web Mağazası' nda hem de Firefox Eklentilerinde mevcuttur.
Chrome Web Mağazası (Google Chrome ve diğer Chromium tabanlı tarayıcılar için) Firefox için Eklentiler (Mozilla Firefox için) Başlarken Başlamak için, eklentinin ayarlar sayfasına erişmeniz gerekir.
Araç çubuğunda Scratch Eklentilerini bulun ve tıklayın. Genellikle tarayıcınızın sağ üst köşesinde bulunur. Google Chrome kullanıcıları için, Scratch' e göz atmıyorsanız, uzantı simgesini bulmak için bulmaca simgesine tıklamanız gerekir.</description></item><item><title>Yükleme</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/installing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/installing/</guid><description>Eklenti mağazalarından Scratch Eklentileri hem Chrome Web Mağazası' nda hem de Firefox Eklentilerinde mevcuttur.
Chrome Web Mağazası (Google Chrome, Opera, Brave, Vivaldi, Microsoft Edge (&amp;gt;79) ve diğer Chromium tabanlı tarayıcılar için) https://chrome.google.com/webstore/detail/fbeffbjdlemaoicjdapfpikkikjoneco Firefox için Eklentiler (Mozilla Firefox için) https://addons.mozilla.org/firefox/addon/scratch-messaging-extension/ Kaynağından GitHub sürümleri hakkında Sürümler sayfası Scratch Eklentilerin tüm geliştirme yapıları için kod ve kurulum dosyalarının yanı sıra mağaza yapılarının aynasını içerir.
Depoyu klonla Scratch Eklentilerini geliştirme amacıyla kurmanın önerilen yol budur.</description></item><item><title>Kullanıcı Komut Dosyaları</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userscripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userscripts/</guid><description>O da neyin nesi? Kullanıcı komut dosyaları, Scratch sayfaları boyunca kod çalıştırmanıza izin verir - düğme ekleme, Scratch düzenleyiciyi geliştirme veya hayal edebileceğiniz herhangi bir şey gibi şeyler yapabilirsiniz.
Nasıl bir kullanıcı komut dosyası eklerim? Eklentinizde herhangi bir değişiklik yaptıktan sonra Scratch Eklentilerini chrome://extensions' dan yenilemeyi unutmayın. Eklentinizin (addon.json) manifest dosyasına gidin ve userscripts&amp;quot; adında bir özellik ekleyin. Bu özellik bir dizi olmalıdır. Dizinin her bir öğesi şu özelliklere sahip olmalıdır: &amp;quot;url&amp;quot; ve &amp;quot;eşleşir&amp;quot;.</description></item></channel></rss>