<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/nl/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Addons</title><link>https://scratchaddons.com/nl/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/addons/</guid><description>Addons Op deze pagina staan alle addons die zijn geïmplementeerd in Scratch Addons.
Deze pagina is niet compleet, en we hebben jouw hulp nodig om de afbeeldingen aan te vullen. Lees hier meer.
Lijstweergave Op deze pagina zal een geheime addon een ei-symbool naast zijn naam hebben.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Geheim 2D color picker 2d-color-picker Replaces saturation and brightness sliders in the costume editor with a 2D color picker.</description></item><item><title>Changelog</title><link>https://scratchaddons.com/nl/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/changelog/</guid><description>Changelog Alle opmerkelijke veranderingen aan dit project zullen in deze pagina worden gedocumenteerd.
Let op: Deze changelog is samengevat. Kijk op de gedetailleerde changelog voor alle veranderingen.
v1.24.2 2022-02-07 Recent ¶ Bug fix: &amp;ldquo;clone counter&amp;rdquo; breaking because of incompatibility with some other editor addons Bug fix: &amp;ldquo;debugger&amp;rdquo; feature to highlight the block that triggered a log not working Bug fix: &amp;ldquo;Scratch Notifier&amp;rdquo; playing sound when receiving disabled notification types Bug fix: &amp;ldquo;website dark mode and customizable colors&amp;rdquo; incompatibility with &amp;ldquo;customizable quotes and code blocks on forums&amp;rdquo; Links Release-pagina op GitHub Archiefstatus op release Commits gemaakt op deze versie v1.</description></item><item><title>Een Icoon toevoegen aan een Instellingsnaam</title><link>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</guid><description>Om een icoon toe te voegen aan een instellingsnaam zonder crashes te veroorzaken,
Zorg ervoor dat de naam van het icoonbestand geen lage streepjes bevat Schrijf @ICONFILENAME.svg setting name in addon.json Voeg ICONFILENAME.svg toe in /images/icons/ als het mist Bewerk /background/load-addon-manifests.js om iconfilenameIcon: &amp;quot;@ICONFILENAME.svg&amp;quot;, toe te voegen Bewerk /addons/scratch-notifier/background.js voor Scratch-Berichtgever</description></item><item><title>Extensie-Update (Transitie)</title><link>https://scratchaddons.com/nl/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/scratch-messaging-transition/</guid><description>Scratch Messaging Extension is nu Scratch Addons! Wat is er gebeurd? Scratch Messaging Extension (door griffpatch) is bijgewerkt en heet nu Scratch Addons.
Klik op het Scratch Addons-icoon in de extensiebalk om de nieuwe verbeterde berichtensamenvatting te zien!
Scratch Addons heeft ook veel andere Scratch-gerelateerde functies. Om ze in te schakelen, ga naar Scratch Addons-instellingen Je kunt bijvoorbeeld Scratch-Berichtgever aanzetten om browser-notificaties te krijgen wanneer je nieuwe Scratch-berichten krijgt.</description></item><item><title>Feedback Geven</title><link>https://scratchaddons.com/nl/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/feedback/</guid><description>Feedback Geven Heb je iets te zeggen over Scratch Addons? Laat het ons weten door dit feedbackformulier.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Verzenden...', statusSuccess: 'Verzonden! Bedankt voor de feedback.', statusFailed: 'Er is iets misgegaan. Probeer het opnieuw te verzenden?' } Scratch-gebruikersnaam, of andere identificaties (optioneel) Feedback Geef een lijst met mijn gebruikte addons mee (aanbevolen) Verzend Alternatieven Als je een alternatief nodig hebt, zijn hier een paar keuzes.</description></item><item><title>Niet-ondersteunde Browser</title><link>https://scratchaddons.com/nl/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/unsupported-browser/</guid><description>Niet-ondersteunde Browser Scratch Addons heeft geen ondersteuning voor je browser. Gebruik geüpdatete versies van Chrome, Firefox, of andere browsers die erop zijn gebaseerd om te beginnen:
Chromium 80+ Chrome 80+ Downloaden Hoe je updatet Microsoft Edge 80+ Downloaden Hoe je updatet Opera 67+ Downloaden Hoe je updatet Brave 1.3+ Downloaden Vivaldi 2.</description></item><item><title>Vaarwel!</title><link>https://scratchaddons.com/nl/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/farewell/</guid><description>Vaarwel! Scratch Addons is verwijderd. Bedankt dat je de extensie hebt gebruikt!
Je kunt de extensie opnieuw installeren door op de installeerknop hierboven te klikken. Je kunt ook een recensie achterlaten op de Chrome-extensiepagina of de Firefox-addonpagina.
Gebaseerd op je redenen om de extensie te verwijderen, zijn hier een paar andere dingen die je kunt doen.
Heb je problemen? Vertel het ons hier of maak hier een post.</description></item><item><title>Welkom!</title><link>https://scratchaddons.com/nl/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/welcome/</guid><description>Welkom! Scratch Addons is succesvol geïnstalleerd!
Bedankt voor het installeren. We wensen je veel plezier met de extensie!
Aan de slag Stap 1 Klik op de Scratch Addons extensie-icoon Het is in de rechterbovenhoek van je browser. Google Chrome-gebruikers moeten op het puzzel-icoon klikken om het te vinden.
Stap 2 Druk op het tandwiel-icoon om naar de Instellingspagina te gaan Dit zal de Instellingspagina openen waar je kunt aanpassen hoe de extensie werkt.</description></item></channel></rss>