<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/tr/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/tr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hızlı Başlangıç</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/quick-start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/quick-start/</guid><description>Yükleme Scratch Eklentilerini kurarak başlayalım. Scratch Eklentileri hem Chrome Web Mağazası' nda hem de Firefox Eklentilerinde mevcuttur.
Chrome Web Mağazası (Google Chrome ve diğer Chromium tabanlı tarayıcılar için) Firefox için Eklentiler (Mozilla Firefox için) Başlarken Başlamak için, eklentinin ayarlar sayfasına erişmeniz gerekir.
Araç çubuğunda Scratch Eklentilerini bulun ve tıklayın. Genellikle tarayıcınızın sağ üst köşesinde bulunur. Google Chrome kullanıcıları için, Scratch' e göz atmıyorsanız, uzantı simgesini bulmak için bulmaca simgesine tıklamanız gerekir.</description></item><item><title>Yükleme</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/installing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/installing/</guid><description>Eklenti mağazalarından Scratch Eklentileri hem Chrome Web Mağazası' nda hem de Firefox Eklentilerinde mevcuttur.
Chrome Web Mağazası (Google Chrome, Opera, Brave, Vivaldi, Microsoft Edge (&amp;gt;79) ve diğer Chromium tabanlı tarayıcılar için) https://chrome.google.com/webstore/detail/fbeffbjdlemaoicjdapfpikkikjoneco Firefox için Eklentiler (Mozilla Firefox için) https://addons.mozilla.org/firefox/addon/scratch-messaging-extension/ Kaynağından GitHub sürümleri hakkında Sürümler sayfası Scratch Eklentilerin tüm geliştirme yapıları için kod ve kurulum dosyalarının yanı sıra mağaza yapılarının aynasını içerir.
Depoyu klonla Scratch Eklentilerini geliştirme amacıyla kurmanın önerilen yol budur.</description></item><item><title>Desteklenmeyen Tarayıcı</title><link>https://scratchaddons.com/tr/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/unsupported-browser/</guid><description>Desteklenmeyen Tarayıcı Scratch Eklentileri, kullandığınız tarayıcıyı desteklemiyor. Başlamak için Chrome, Firefox veya bunlara dayalı diğer tarayıcıların güncel sürümlerini kullanın:
Chromium 80+ Chrome 80+ İndir Nasıl güncellenir Microsoft Edge 80+ İndir Nasıl güncellenir Opera 67+ İndir Nasıl güncellenir Brave 1.3+ İndir Vivaldi 2.11+ İndir Nasıl güncellenir Sistem gereksinimleri: Windows 7+ OS X / MacOS 10.</description></item><item><title>Değişiklik günlüğü</title><link>https://scratchaddons.com/tr/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/changelog/</guid><description>Değişiklik günlüğü Bu projedeki tüm önemli değişiklikler bu sayfada belgelenecektir.
Not: Bu değişiklik günlüğü özetlenmiştir. Tüm değişiklikler için ayrıntı değişiklik günlüğünü kontrol edin.
v1.24.2 2022-02-07 En sonuncu ¶ Bug fix: &amp;ldquo;clone counter&amp;rdquo; breaking because of incompatibility with some other editor addons Bug fix: &amp;ldquo;debugger&amp;rdquo; feature to highlight the block that triggered a log not working Bug fix: &amp;ldquo;Scratch Notifier&amp;rdquo; playing sound when receiving disabled notification types Bug fix: &amp;ldquo;website dark mode and customizable colors&amp;rdquo; incompatibility with &amp;ldquo;customizable quotes and code blocks on forums&amp;rdquo; Linkler GitHub sayfası Yayınlandığındaki depo durumu Bu sürümde yapılan iyileştirmeler v1.</description></item><item><title>Eklenti Güncellemesi (Geçiş)</title><link>https://scratchaddons.com/tr/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/scratch-messaging-transition/</guid><description>Scratch Mesajlaşma Eklentisi artık bir Scratch Eklentisi! Ne oldu? (Griffpatch tarafından yapılan) Scratch Mesajlaşma Uzantısı güncellendi ve artık Scratch Eklentileri olarak adlandırılıyor.
Yeniden tasarlanan yeni mesaj özetine göz atmak için uzantı çubuğundaki Scratch Eklentileri simgesine tıklayın!
Scratch Eklentileri, Scratch ile ilgili diğer birçok özelliği de içerir. Bunları etkinleştirmek için Scratch Eklentileri ayarlarına gidin. Örneğin, yeni Scratch mesajları aldığınızda tarayıcı bildirimleri almak için Scratch Bildirimcisini açabilirsiniz.</description></item><item><title>Eklentiler</title><link>https://scratchaddons.com/tr/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/addons/</guid><description>Eklentiler Bu sayfa, Scratch Eklentileri' nde bulunan tüm eklentileri listeler.
Bu sayfa tamamlanmamıştır ve resimleri tamamlamak için yardımına ihtiyacımız var. Daha fazlasını buradan okuyun.
Görüntülenmeyi listele Bu sayfada, easter egg eklentisinin adının yanında bir yumurta sembolü olacaktır.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Easter egg 2D renk seçici 2d-color-picker Kostüm düzenleyicideki doygunluk ve parlaklık kaydırıcılarını 2B renk seçiciyle değiştirir. Tek bir eksendeki değerleri değiştirmek için imleci sürüklerken Shift tuşunu basılı tutun.</description></item><item><title>Geri Bildirim Gönder</title><link>https://scratchaddons.com/tr/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/feedback/</guid><description>Geri Bildirim Gönder Scratch Eklentileri ile ilgili söyleyecek bir şeyiniz mi var? Bu geri bildirim formu üzerinden bize bildirin.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Gönderiliyor...', statusSuccess: 'Gönderildi! Geri bildiriminiz için teşekkür ederiz.', statusFailed: 'Bir şeyler ters gitti. Tekrar denemek ister misin?' } Scratch kullanıcı adı, veya diğer tanımlayıcılar (isteğe bağlı) Geri bildirim Şu anda etkinleştirilmiş eklentilerimin bir listesini gönder (önerilir) Gönder Alternatifler Bir alternatife ihtiyaç duymanız halinde, burada bazı seçenekler var.</description></item><item><title>Güle Güle!</title><link>https://scratchaddons.com/tr/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/farewell/</guid><description>Güle Güle! Scratch Eklentileri kaldırıldı. Eklentiyi kullandığınız için teşekkür ederiz!
Eklentiyi yukarıdaki indir butonuna tıklayarak yeniden indirebilirsiniz. Ayrıca Chrome eklenti sayfasına veya Firefox eklenti sayfasına bir yorum bırakabilirsiniz.
Eklentiyi kaldırma nedenlerinize dayalı olarak, burada yapabileceğiniz bazı başka şeyler de yer alıyor.
Problemin mi var? Lütfen bize buradan bildirin veya buradan sorunuzu oluşturun. Bir özellik mi eksik? Bize buradan anlatın veya bir sorun oluşturarak öneride bulunun ya da Tartışmalar sekmemizde yayınlayın.</description></item><item><title>Hoş Geldiniz!</title><link>https://scratchaddons.com/tr/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/welcome/</guid><description>Hoş Geldiniz! Scratch Eklentileri başarılı bir şekilde yüklendi!
Yüklediğiniz için teşekkür ederiz. Umuyoruz ki eklentiyi beğenirsiniz!
Başlarken 1. Adım Scratch Eklentileri simgesine Tıkla Simge, tarayıcınızın sağ üst köşesindedir. Google Chrome kullanıcılarının simgeyi bulmak için yap-boz simgesine tıklaması gerekmektedir.
2. Adım Ayarlar sayfasına gitmek için çark simgesine Tıklayın Bu, eklentinin nasıl çalışacağını ayarlayabileceğiniz Ayarlar sayfasını açacaktır.
3. Adım Eklenti listesi boyunca aşağı kaydır ve istediğiniz eklentileri etkinleştir Ayrıca her eklentinin aşağı kısımlarından eklentileri ayarlayabilirsiniz.</description></item><item><title>Kullanıcı Komut Dosyaları</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userscripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userscripts/</guid><description>O da neyin nesi? Kullanıcı komut dosyaları, Scratch sayfaları boyunca kod çalıştırmanıza izin verir - düğme ekleme, Scratch düzenleyiciyi geliştirme veya hayal edebileceğiniz herhangi bir şey gibi şeyler yapabilirsiniz.
Nasıl bir kullanıcı komut dosyası eklerim? Eklentinizde herhangi bir değişiklik yaptıktan sonra Scratch Eklentilerini chrome://extensions' dan yenilemeyi unutmayın. Eklentinizin (addon.json) manifest dosyasına gidin ve userscripts&amp;quot; adında bir özellik ekleyin. Bu özellik bir dizi olmalıdır. Dizinin her bir öğesi şu özelliklere sahip olmalıdır: &amp;quot;url&amp;quot; ve &amp;quot;eşleşir&amp;quot;.</description></item><item><title>Yerelleştirme Ekibine Katılma</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/joining-the-localization-team/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/joining-the-localization-team/</guid><description>İtalyanca, Japonca, Portekizce, Slovence ve İspanyolca Dillerinin zaten tercümesi yapıldı. Bu diller için yeni çevirmen kabul etmeyeceğiz
Scratch Eklentilerini diğer dillere çevirmeye gönüllü olmakla ilgilendiğiniz için teşekkür ederiz!
Scratch Eklentileri, eklentiler oluşturup bunları yayınlayabildiğiniz, kar amacı gütmeyen bir açık kaynak projesidir.
Tek bir JavaScript satırı kodlamamış olsanız bile, herkesin Scratch deneyimini daha iyi hale getirme hedefimize ulaşmamıza yardımcı olabilirsiniz!
Tek yapmanız gereken hem İngilizce hem de başka bir dil bilmek ve haftada birkaç dakikanızı o dönemde eklenen yeni cümlelerini çevirmek için harcamak.</description></item></channel></rss>